［Switch] (3) FIFA 18 大婆不及小三 笑大人個口

開定先

想問而家係咪度度都$398左右，好想玩

有冇咩常用問題置頂先?

我屌
今日打division
回傳比個龍
之後個龍控完一腳
諗住大腳出去
屌佢老母控完之後踢唔中個波
之後比人衝埋黎入左粒

好多問題都未確定，等多一排先

啱啱同frd試左 又唔係真係咁差 係M記打呢個質素真係算係咁

放fifa 18 岩岩買。$350
發現自己唔鍾意玩
tg:ANTTT123

一機四人好順，完全唔lag

放GAME隔離ＰＯＳＴ ＬＡ

tv mode

UT search 極都冇人...

點樣玩法？

點同fd 線上連

題外話，switch有得較講波做日文聲，咁PS4版有冇得較用日文講波架？

Topic咁串
一陣條on9又衝入黎咬人

係冇嘅

個個人setting都唔同
原本A係射 Y係斬

370有啦

試完 由日本區 轉美國 再轉歐洲都係唔得
連唔到隻game 同Nintendo eshop

佢話Nintendo eshop is not currently available in your country

而Fifa 果個error 就話
This function cannot be used with the current country/region setting of your Nintendo account

想請問我入左個EA account後其實同ps4個ut連link唔link到？定係重新黎過？

重新黎過

我用日本ok喎
你再check下咩事

等陣先
你轉地區係網願轉定就咁部機轉？

手殘

人地扭緊波 係咪貼唔到埋身
但可以剷佢？

利申：新手

AB一隊，CD一隊
ABCD各有唔同顏色
但ABCD四個一齊打電腦都得

哇 正到

我就咁轉 唔好意思係咪姐係做錯

我隻game係港版，唔知屬日定歐
而地區我習慣用英國，而set地區係喺Nintendo account度set

單機 career mode 冇問題

好好玩

比人屌打 3比0

臨完場 射到2粒 最後3:2雖然輸

手提感覺好正

world class之史篤城制服巴塞篇
不如估下我要用幾多次先成功
利申 未成功

其實邊駛acc轉地區
我日本美國兩邊acc都開哂
係Switch每次入game入eShop前可即時兩區切換
一機最多切換8個acc

照計係香港冇eShop
日美歐都有eShop
但個error話你個區冇eShop

明明聲音設定有旁述開左
但比賽聽唔到旁述聲
唔知點解[/quote]
之前有巴打又係咁
不過自己就冇呢個問題
你可以試下較其他語言睇下得唔得[/quote]

Google到有人話FIFA 14已有呢個問題
最底有人有solution
話部遊戲機聲音設定set Automatic就得

Switch應該咁set
System Settibgs->TV Settings->TV Sound
揀Automatic

唔知係咪我新買機時手痕set左Stereo

轉頭再玩Switch版試下係咪就咁解決左冇旁述問題[/quote]

呢個方法解決到
thx巴打

之前SMT續約10月轉左無限4G速度無限data plan
日後其中一個用途
可用黎係街手機出Wifi比FIFA玩UT

但續約後各台先話同類plan平成截
每月可平差成舊水

注意有D台上網冇真IP
玩某D Switch game上網未必得

呢集有冇咩好用既攻擊方法？

又 NBA 又 FIFA 呢排真係買驚都買到窮

兩邊都係新手，撈埋一齊玩搞到成日噤錯制

見到波係咪都剷鳩左佢先

之前有巴打又係咁
不過自己就冇呢個問題
你可以試下較其他語言睇下得唔得[/quote]

Google到有人話FIFA 14已有呢個問題
最底有人有solution
話部遊戲機聲音設定set Automatic就得

Switch應該咁set
System Settibgs->TV Settings->TV Sound
揀Automatic

唔知係咪我新買機時手痕set左Stereo

轉頭再玩Switch版試下係咪就咁解決左冇旁述問題[/quote]

呢個方法解決到
thx巴打 [/quote]
我試多次
我都fix左啦

通常9-12月最多game出
9月專出運動game

係咪得我入唔到？

屌 好易食牌

Ps 4 版都死咗了

想係你用嘅視點Zoom近少少

Camera->Camera Settings揀Custom
再係Camera Zoom度調高幾格

剩係不停用A掣都搶到波
唔駛下下鏟
鏟唔中失哂身位仲難追番對手

R + B傳得又快又準

如隻game用FIFA 16改出黎
操作睇番FIFA 16可作參考

屌
輸到問我轉唔轉返professional
BTW臨訓一場加時三比二
不過我計九十分鐘
其實咁樣挑戰自己都幾好玩，好過玩pro太自high

好好玩

要用電腦/手機上Nintendo account網改地區喎

要網轉

個標題會唔會又引起罵戰呀

我真係完全fifa新手，有冇邊到有新手教學

唔該哂 咁多位巴打
轉返地區 課到金 玩到ut喇

不過我想問⋯射門最好用邊個制射？
R1 果粒加射門？唔好意思 用慣ps4手制 叫開L1 ,R1 咁

會唔會佢用香港Nintendo acc
只係代FIFA入game揀語言轉地區
咁香港Nintendo acc梗係冇eShop啦

一係香港Nintendo acc係老任官網登入轉地區
一係直接開個新日、美或歐acc用

應該好多人玩Super Mario Run開左香港Nintendo acc
但用係Switch就錯冇eShop冇網戰

新玩比賽有操作提示教你襟乜掣

game內又有操作教學

再唔係睇呢個舊版操作參考

自己睇

用R+A射係精準射門
角度較好又冇咁易炒飛機

其實就咁A射都入到
但如遠射早D儲力先夠力水

L+A係笠射

剩玩UT都應該夠煲幾個月

我都係fifa新手，暫時都唔知ut係點玩法

明明只係玩緊次等版FIFA18 [即係ps3 fifa14]都咁囂張
唔好咁井底 試過PS4/PC既FIFA18完整版就知咩事

你覺得switch版既ut會hold到幾多人數keep住長玩
琴晚屠得勝起唔記得追post
睇返上個post話有人search唔到人 死城server 笑到我
又lag又禁到手痛

之前有巴打又係咁
不過自己就冇呢個問題
你可以試下較其他語言睇下得唔得[/quote]

Google到有人話FIFA 14已有呢個問題
最底有人有solution
話部遊戲機聲音設定set Automatic就得

Switch應該咁set
System Settibgs->TV Settings->TV Sound
揀Automatic

唔知係咪我新買機時手痕set左Stereo

轉頭再玩Switch版試下係咪就咁解決左冇旁述問題[/quote]

呢個方法解決到
thx巴打 [/quote]

想問係咪得switch可以選擇日文旁述？ PS4 會唔會都有？ 如果有都想買埋雙修

真係釣左隻狗入黎吠

第一次玩FIFA. 想問career mode 有無啲好似winning master league 咁 由一班廢路人 慢慢由D2 打上去 FIFA佢選項好多我有啲唔知做咩

都唔知琴日係咪去左維穩
Ps4比人屌到仆街

但好大力好易彈走

switch版無code送？ ut逼人課金起手架喎 如果唔係一場都打唔到

第一次玩fifa
有個on9問題想問
點樣一機雙打開match可以自由揀隊？

Game盒有張紙係唔係？不過唔識入

咁串
因住比反任批鬥

點會?
打住single搵錢買人

冇真 IP 嗰啲如果將部電話駁 VPN 唔知得唔得呢？

利申：用緊 SMT 冇呢個煩惱

防守果時用拉人鏟波果時個力量條用黎做咩

有冇巴打試過CSL 可唔可以SHARE WIFI 係街 網上對打?
準備狗衝

power tackle

知唔知點同switch fd連機

Handheld 個畫質係咪冇得搞
同tv mode差好遠
Btw 用joycon都唔難控

單定雙先，雙無問題，單真係唔敢試

同問

sun mobile得
唔知csl

Ut開始多人玩

唔係SMT既都得, 等陣去衝左先
thanks 巴打

CSL試咗可以連

隔離登個fifa post已經大量反任進場

我連個熱點都搵唔到黎連wifi 點解既

手中沙永遠不會獨行

你入去陪佢地啦

雙 我覺得好好用 冇問題

點樣可以 團體防守追波，單人自動追波逼搶？

唔多明 應該關你個陣先 同埋你控哂成隊？

用手機share wifi 成日都唔夠速

應該喺拆左兩隻jc出黎先 再去kick off mode

幾時抽pack最好?

我諗佢意思係以前we咁㩒實交叉就無腦式逼搶
正方+交叉就兩人無腦式夾搶

頂 諗住手機share wifi網速太慢 轉試日ser
都係連唔到人

玩完ut之後表示想課金抽pack

抽左全垃圾

玩左2場season 比人屠

4百幾 hkd 課左落去，一隻85/以上都冇

UT最惡毒係將卡牌元素撈落足球game度

打各種比賽贏coin/抽卡包

同全球玩家買賣/bid卡

用輔助卡落球員或球隊
例如續約卡、加Fitness卡、加能力卡

用抽番黎球員卡組隊睇Chemistry
兩個打附近位置球員
同國家、聯賽、球會中其中兩樣就綠線連住
代表Chemistry加多D
Chemistry越高D球員之間走位會越好

認真玩有排你忙
hea玩見住隊波慢慢build up都滿足感大

唔課金買FIFA點
慢慢玩剩賺免費coin都夠玩
見有人話2010年各代FIFA UT玩到依家都冇課過金
一樣有滿足感
係進度慢少少

平時啲廢人儲起晒佢
到有sbc啱用嗰陣你就賺到笑

大時大節係唔係會有D 勁pack抽?

玩左排， 唔知點解ut mode 未試過成功連線同人挑機..... 手機smt share wifi 唔得，屋企wifi 都唔得

新手, 其實初初玩咩先??
冇睇波, 對球隊唔熟

打鋪機都問題多多

你呢D說話講左N次
但現實係越黎越多巴打買
因為原因好簡單
佢地都想手提玩到方便
呢隻唔係最好嘅FIFA
但一定係手提機出過最好嘅足球game

其實隻game官方講過係用FIFA 16黎改

However, FIFA on the Switch will use a ‘custom engine’ based on the Ignite code from FIFA 16.
即係PS4/X1/PC未轉新引擎前個一代
睇到有FIFA 16先開始有嘅女子國家隊就知（如你冇買就可能唔知）
加FIFA 18最新球會球員名單
操作同物理都絕對唔係FIFA 14個種

你再話係FIFA 14
就顯得你無知或專登造謠
隻game一定有缺點你可插
但問題係你連缺點都搞錯插錯

有冇pro club?

明明玩ps4都好地地 但玩switch版完全傳唔到波 係咁俾人intercept 屌玩到好燥 又俾電腦屈身位

抽左幾多!? 想整西甲陣

我尋晚見UT個市場有萬幾個live交易

之前有巴打偷跑時買左時試UT
都未正式出
online實少好多人

有巴打用錯香港Nintendo acc
佢轉左地區就課到金連到線

ut長遠hold到幾多人就唔知
始終運動game一年出一代
隔幾個月會慢慢過氣亦大把人轉煲新game
但至少係game場好多人買Switch版
反映已遠連好過以前其他手提足球game

FIFA可以玩嘅野只有比WE多

你Menu逐格襟入去試下就有簡介講玩乜
好多功能第一次用都有教學

Kick off先

實戰個時扭波用右菇 但扭到不受控制咁有無巴打教路
同埋係咪一路禁右菇扭就同時禁埋左菇控制方向？

我用初頭堆人
再完成幾個manager task獎卡包
正選已有11個阿根庭人
chemistry已100基本初期都夠玩
你如嫌難打可揀D唔難玩嘅盃都有卡包拎

N年前我玩FIFA 11 UT
要煲左一排先chemistry 100
今代咁快已齊11個阿根庭人已唔算難玩

csl冇真ip
不利Switch online打機
要月費補幾十蚊先有真ip
FIFA就未知得唔得
真係要用緊csl巴打試下

之前有優惠轉台去smt
3百頭月費
4G無限速度無限data
用黎係街打手提機好適合
但唔知完左個優惠未

係咪無分日歐版

屌原本打算逐張貼，但發覺輸得太多，都係輸

尋晚見UT市場live交易個數係萬幾
雖然話偷跑左幾日
但正日29號出
應該黎緊10月頭都仲會唔少人剛買game

見有堆巴打似少玩FIFA
甚至未玩過UT就買左Switch版
佢地剛上手UT都未必咁快識玩

佢話sun mobile得
冇話csl得

咁就好

online多D csl玩家一齊玩

雖然自己用smt有真ip
都想知
Switch暫時知有邊D game
用流動寬頻轉wifi冇真IP連線玩唔到？

屌online season係咪真係個個都用五星隊呀，我用四星完全搜唔到人

老任出嘅game都係 要NAT Type A/B先連到其他人

請問日/美版有咩分別
唔同版連唔連到機？

做乜鳩

襟實R叫隊友去壓迫對手

襟實B掣會自己壓迫對手

襟實A掣會埋身追波逼搶

唔知有冇搞錯
我未試襟實R同B係咪兩人防守追波

FIFA 16操作參考

4G高速plan
出wifi應該打機都好夠
如搭緊車或接收訊號差嘅位就會唔穩定

3G/4G低速plan
即係手機上網都慢個種
出wifi打機認真無癮甚至唔夠

fifa fail

係
sbc廢人都有用

仲有D盃限全銅人、銀人或chemistry指定數以下先玩到

用香港Nintendo acc?

屌真係咁

次次連線都
no opponent found. try choosing a club with a different xxxxxxxxxxx
試左兩粒星到5粒都搵唔到人
有人答咪無問題囉，個個好似你咁醒咩，打機達人

試下用R+B黎傳地波
又快又準

reddit話咩隻game係冇佢個樣之類既野

屌打完一場勁耐都load唔返出去

減號暫停時有得睇右菇skill move操作

點搞，quit game?

屌好彩
有計到

好搶眼嘅大眾臉

你自己連覆自已兩次

想請教下各位巴打
利申對上幾年每集都有玩
今次買左switch 版
發現換人果時同平時有個位唔同
望多兩望先發現
球員能力個六圍表無撚左
上圖先：

ns 版

ps4版

係成個無撚左
屌，用唔係成日玩果啲隊
要換人or 諗下出邊個果時
唔係要我逐項能力睇下話

係咪得我一個係咁？ 好似見各位巴打都無提及過？

全隊都係咁嘅樣，希望有fix

380入手

我覺得都幾大影響
好似career mode,以前試過買個cdm返黎加強隊波防守
見有個17歲，踢cdm,Potential 幾高 就買佢返黎
點知買完，先知防果邊能力縮埋一舊，去哂速度同盤帶果邊（pac同dri )
所以想問問巴打們知唔知發生咩事

現實阿古路剛剛交通意外傷幾個月
益左車仔曼聯易D爭英超冠軍

Jesus認真有潛質

入球show唔哂喎

FIFA出左咁多代
一場同一人入多球
都唔係阿古路 85' 88'咁顯示

第一球耶穌第二班迪布尼

有冇巴打知點樣係game入面較光啲
成日都要將部機較到差唔多最光

好清 ，tv mode?
會唔會lag ,load game快？

應該唔關事
手提mode黎

Server down 左？ 打唔到比賽既？

係呀

我岩岩先打完

Ut排陣 換人個度唔識英文

部機較到最光好食電
又刺眼喔

你手機裝Google翻譯個app
有個功能可鏡頭影乜即時翻譯

呢個功能多年前要買百幾蚊app先做到
依家Google免費

有無分咩version

呢個功能如係設定度離線翻譯dl定語言字庫
仲可offline用到

NS版幾時有webapp

諗緊買pc 定switch 既，買完switch 既我比小小意見你，去買pc 啦，除非你真係好好好好想攞出街玩，如果唔係真係pc

今年pc ps4俾人插到仆街

經過左尋晚煲左晚 加今朝打左陣 ⋯
開始慣點打

隻game 真心唔錯

switch 版成個死城咁，live transfer 得1萬個，人地ps4 70萬個，我玩左成日，基本上每玩完一場就去market 到望下 ,有冇華拉提，卡雲尼listings,竟然可以係一隻都冇，一隻都冇，錢唔係問題，但我連買都冇得買，更加唔好提美斯 c 朗 呢d 啦

D人應該都係貪方便 得閒打兩鋪
或者之前未玩過

玩AC 米蘭，Andre Silva 個樣未痴上個頭度，成個頭綠色好撚驚嚇
講到1999唔好意思，你地試下開場AC 米蘭玩下，睇下係咪都係咁

我UT 買左佢又冇事係人樣wor

終於砌到隊法甲

比用家數量一定ps4贏哂
如果你希望live transfer數同ps4差唔多會唔會有啲搞笑

點搞呀

小眾switch咪當玩online season同埋當party game囉
開波之前同fd玩下都ok

真係想玩ut就買翻pc同ps4啦
不過出乎預料地好 起碼順同有fifa感覺(一樣尻)

其實我買黎主要為左career mode, 等電腦自己打，當fm咁玩, ut我暫時唔知咩黎

一樣有， 唔洗擔心

差70倍會唔會多左d ?其實你有冇睇哂我打d 咩？我已經講左如果你係想真正咁打機，就唔好買switch 版，如果你係想出街玩兩場單機mode 咪買囉，就係咁簡單

呢d係裝機量問題，冇得攪
睇下出年19會唔會好d(如果ea 仲會出switch 版的話 ）

仲有一個point 就係switch 版會吸咗一班冇玩過fifa 嘅人入嚟，可能大部份都係輕玩家，得閒玩幾鋪
所以巴打講得啱，重度玩家買返ps4/pc la

ps4出咗幾多代fifa，儲咗幾多ut玩家喺度?switch出咗幾多代fifa，能夠有幾多ut玩家喺度?
咁比較嘅意思係乜
ut同career我都會玩，亦都次次都load到同人打，根本無你講到咁不堪。
btw pc版我都有買雙修，但今次大婆AI真係好撚好笑

如果見FIFA係Switch賣得好,唔知K社下年
會唔會跟風出PES,有都好事,至少有競爭
有進步,玩家又多個選擇

如果繼續賣得好加上又有NVIDIA,多平台作品只會越來越多,當然畫面唔可能同PS4比較,始終係部手提機黎!

覺得算係咁
好耐無玩過Fifa 見佢出switch先買黎玩
我諗個市場可以令到EA出多幾代

其實switch 個市場定位係吸引埋唔係成日打機的玩家 尤其女性 如果FIFA 賣得好的話其實係開左一條新客源

其實switch發展得好
對其他廠都會係好事
就好似amd近排唔係出番d似樣既野
intel都唔會認真番少少

Switch UT好似好少人放卡，推到啲人勁貴
想買月巴都要成萬coin

惡到

玩抽卡

想問你用手機share wifi 有無test 過 網速幾多
我csl share wifi得5mbps

係咪美版日版都唔會有中文？

咩叫比較？我由頭到尾就係到講緊switch 冇人玩，我就連想正正常常買隻球員都唔得，search 人又search 成6,7分鐘先search 到一個，成個死城咁，你覺得仲有得同人比咩?係阿，我都search 到人，只係睇下search 幾耐姐 server 又時好時壞，有時lag 到仆街，有時直接down 左，switch版 不如cut 撚埋ut 佢，出返 journey 啦，直接話比我知呢隻係單機game 都冇咁嬲，一開頭switch 未出既時候我都認為ps 班人係盲屌，而家我後悔了

裝機量少
客群唔同
你本身就應該知人數有差距
佢地有d野的確唔係盲屌
買得switch版就應該知清楚佢既定位啦
好多雙修買哂兩邊啦
係你自己諗得唔夠清楚姐

咁多位大佬，想問下係咪無得同ＦＤ連線對打？（以前玩ＵＴ都有...）（2014年版PC版果陣時）

無

我覺得另一個原因係好多人都仲未買到機
而家switch 都仲係食緊炒價 好多人都寧願等下唔出機住

Switch 係簡單版既FIFA .. 但UT無得fd對戰真係有d失望

但唔會因該果$368 而後悔, 帶出去係街同朋友踢番場波幾果引

所以我咪叫佢直接變單機game,出journey cut 撚埋 ut 佢囉，係阿，我就係諗得唔夠清楚，自己都柒柒地，我先叫人買switch 版之前要諗清楚囉，不過我應該會買埋pc版架啦

我都唔知佢咩事，我玩ut等十幾秒就已經search到人踢，啱啱仲升咗div
transfer market的確唔多球員買，但啱啱起步嘅機種，個server仲要只開咗兩日，算係咁啦掛

你cut埋變相更加煲唔起之後既人數
依家起頭姐

月巴好撚貴

兩日有10k 人都叫少
UT個pool係所有人去Build
你想多人咪打多D抽多D卡上去囉

btw 我買左卡膠返想點解放唔到去佢正選同後備度？？？？

想問買歐版既話 任天堂個ac洗唔洗轉埋個地區？

no

灣仔間間都$420 up

我想拎隻歐版FIFA18換POKE拳+特典
有無人換

可以local 機連機

隔離多個大婆FIFA post勁多巴打插大婆版
每場比賽都屈遠射防守難

手提玩上哂癮

萬coin唔算多
睇UT個post朗拿度貴N倍

雖然Switch係有產能問題
但至少近幾個月我係老麥間中見到有人玩Switch

server時好時壞係EA game特色
比人插左N年

頭先有巴打話Switch連唔到時
隔離post巴打都話PS4都連唔到

今代ps4咪咁出

人地已經玩過哂所有FIFA版啦 過哂唔同gameplay既癮 玩下新意有咩所謂
但switch版有何資格笑人 自己玩緊n手科技 比人玩過哂
我就真係笑緊你笑人

由post1人理性討論到post3
見證住post 2 中段已經變哂一言堂 任狗fans圍爐

班任豬賤人水人玩呢隻版 班賤人睇人仆街最開心 要人地一齊陪埋佢中伏
我諗住20倍已經多 點知差70倍 離哂大普

笑人果個好意思笑人笑人

信和 $368

屌你老母玩到好燥 vvd俾mata屈身位係乜撚野事

玩world class對面好似踢緊11個沙維咁 完全攞唔到波 進攻緊又無限身位同完美企位 波都交唔到

右下角個係乜嘢mode
㩒又㩒唔到入去

post 1 - post 3你講嘅野都一樣
完全唔理有堆巴打想手提玩FIFA呢個需求
見証住樓主出左機買左Switch版冇乜插隻game
連登買Switch版嘅巴打越黎越多
隔離大婆post插大婆版攻守唔平衡嘅都越多

官方未出前就講左呢隻用FIFA 16 Engine黎改
只要一睇有FIFA 16女子國家隊就明
你係要話FIFA 14
露哂底啦

或者你夠鐘收工
應該改為插未出隻Mario
未出有多D幻想空間創作D缺點

呢度有Mon post狗，你地傾得開心啲

等Sony出到部彷Switch高階機
再等EA又出隻更好嘅手提FIFA落去
咪可以自然搶哂Switch堆玩家囉
到時Switch都會等收皮啦

但提提你
Sony高層最近公開講左
接近放棄同Switch爭手提機市場
專注家用機市場

Sony好耐之前都講過唔會出PSV下代機

任豬依家有隻新手提FIFA玩
索飯下隻手提FIFA出唔知等幾多年
咁你睇下其實邊個豬D啦
如你夠耐性等三五七年
實唔覺自己豬嘅

佢唔需要出去玩
冇話豬唔豬
反之亦然

咪撚理佢啦
條撚樣開始自問自答

可能係PS4版遠射比人數左十幾球

隔離成堆大婆post
都係要入黎小三post重覆講一樣嘅野

佢曲線推起3個post
引多左人入黎睇又買埋Switch版
明顯見到連D少玩FIFA嘅巴打都買埋Switch版
我代EA多謝佢吸引到新一堆消費群科水

EA game server稍為多D人玩就恆常死
特別係大作新出嘅日子
唔駛見怪

你估每人剩list 一樣野？我當你一個人list 3樣野，除返三都剩三千幾四千人，3樣野已經叫少啦，我一個人都list 左四十幾樣野啦

仆街成隊皇馬

個engine廢到仆街 傳控射感覺好似返左ps2年代咁

屌，仲以為有丙朗，冇左佢既蝗就唔係蝗

但好撚廢，炒佢4粒

有無人同人online玩緊會lag
有時會 有時唔會
到底點解

我上網肯定無問題

1,ea 垃圾
2 條友住africa

我仲以為咩事係咁連唔到 原來係ea問題

Career mode千其唔好edit球員！如果唔係就好似我咁...

試過有場測試離Wi-Fi遠啲玩，結果lag到仆街
不過最後本身輸緊既我谷到對家斷線走場我由贏變輸

輸變贏

打Starter league 送個pack中左張黑金

你有冇留意到呢度有堆FIFA新手買Switch版
連UT都未識玩
呢堆人點會咁快識係UT賣人

官方講左用FIFA 16 Engine黎改

PS2 FIFA你有冇玩過？
差好遠架喔

玩左成日 輸撚到仆街唔玩了

想問大家每半場大家set打幾多分鐘架？ 同埋我覺得switch已經做得唔錯啦，又旁述有得選聽日文，PS4版要迫人聽英文，我係崇日撚，聽日文講波好正，另一個問題就係每次log in eshop都要入密碼咁煩既，有冇得set儲存密碼架？

日文好正，氣氛正過英好多

冇錯，順耳好多

Switch有冇icon球員？

係咪我錯覺
點解professional好似易左咁
搞到我career mode想再調高一級

BTW點解打比郡咁撚有錢

玩高一級之後唔想玩返pro個save
玩las parma 都可以榜首
即係贏就係本身易，無乜癮

我想問下game盒張紙有個code 。係未for ut用

用俄文西班牙文都阿拉伯文都夠晒激昂

唔似係 唔知有乜用

ut少人玩到呢 market想搵個人黎買都難

巴打查

冇用， 人地ps4版就真係有另張野有code, 每星期有包送

想問旺角定黃金平？

你哋買銀卡定金卡嘅人多？

你覺得所有人都會知switch版比想像中更加衰格 cut左咁多 劣質成咁
重申返個真實情況到底有乜問題 定係你驚人地了解左個情況無人入坑
已經睇到愈黎愈多人呻中伏 後悔
見到蠢豬
第一次學人玩fifa係買呢個版本
證明呢班人根本無自己思想 淨係識跟風 明顯平時焦睇/踢開波

本來都廢事博
獲獲都見呢句野真係以為當真
睇過switch gameplay同踢過幾年fifa
就知呢隻根本就係fifa 14既engine 睇佢動作 物理 傳波
加個女子mode只係extention 就混合落fifa 16到 根本唔關engine事
話係fifa 16 只係語言偽術 昆班無知既人

重申多次 呢隻係視為高清版既ps vita fifa
唔好諗住咁大想頭做小三 頂多只係奴婢

PSV版得2.9GB少好多模式喔
冇UT冇面聯
我當年買左都冇長煲
因為UT先係最襟煲

又唔見你PSV版出時插點解比PS3版少咁多模式
根本就大細超
如果話Switch係Sony出
Switch版FIFA係Sony開發（純粹滿足你Fantasy）
你可能開三個post J到上天又話好過3DS版FIFA好多

又有弱智仔叫春

[url]
[/url]

頭先同家人出街食飯同阿哥單機雙打FIFA
對上一次兩個男人打足球game
可能係N年前玩PS3版WE
人大左要同D有家室嘅男人打足球game認真唔易
好多時佢地個女人都唔like

有無巴打都係kick off練波

沒錯得2.9GB 係閹割版
但講緊係4年前既時候出 而當時PS4正式版都係得10GB到
psv版本係效能畫質同手提兩者方面拎到大眾接受既平衡點

但今時今日2017年 任狗跟風出switch 而無一個大昇升係到
仲要係主機手提機到抽水
變成兩頭唔到岸既四不像

好心兩個大男人就坐係大電視打/電腦mon打都爽快d啦 加多兩罐野飲
屈住係個雞屎咁大既mon
尤其是打運動game 係咁細既mon玩 係唔舒服同無效率

The connection to your opponent has been lost
姐係連唔到 ？

斷咗線

好奇一問，其實你有冇ps4 ?

唔好spin去第到
你應該係第一次玩fifa

煩撚到仆街

我fifa 97開始玩，嗰時可以用keyboard同mouse玩2p
你幾時開始玩fifa

D 儍9毒撚得自己一個點會明

btw 你無答我你有冇ps4

Dklm冇ps4架

我咪中撚左伏囉屌

賣咗game未？
二手應該可以原價放

由PS2玩到宜家最新果隻 你話有無
winning 同fifa兩隻每年新出都有玩
無論有無中伏 都唔想miss左一集

你有冇玩過fifa 97

數位版點放？

屌原來ps2 先開始玩既小學雞係度懶資深

唔知你買digital版喎

買switch 版前 諗撚清楚阿，
諗唔清唔緊要，買數位版先

無又點 想暗示d乜

係
我仲以為佢係International Soccer開始玩

有時d野唔係話玩得愈長愈耐就勁 重質不重量
唔好學埋d無知廢坑口吻

無，以為你好有資歷
原來

舊科技 不合時宜有乜值得 玩主機 + 街機 唔通又要同你講咩
咁都要扮係老屎忽 玩過乜乜乜就係到認屎認屁

唔係愈耐愈勁，而係你以為人哋資歷少過你，仲當正自己係權威
但其實人哋係熟過了解過你，你會變到好撚柒咁囉

要做過特首先批評得689 777
只要理性討論 唔好似得呢到大部分任豬盲撐就ok

唔好嬲啦，頭先撚咗你，對唔住啊

你會覺得7係邊
gphone夠資歷少 學歷低 唔通屌打唔好所謂既議員官員咩
成熟少少啦 仲拎年齡資歷打飛機

咁就係撚到

借過朋友隻switch版黎玩 劣得好緊要
手提版應該都係想呃下d新手/得switch機既人（eg.屈dee）
除非你真係非出街打機不可

睇左3個post
switch版玩家 暫時睇得膠登俠係理性少少 可以對準焦點
其餘都係笠水 一係就spin去第二到

你唔好用錯呢個邏輯啦，好柒啊
1. 無人唔俾你批評，你已經盲屌咗三個post啦，點唔俾你批評
2. 提資歷係因為你話我係第一次玩fifa，咁我好奇想知你幾時開始玩啫，同你批評有冇說服力係無關係

你唔好轉移視線就真
好多野無駁到 就問人資歷
不如你答下要有幾多資歷先可以評論得隻game 直接set個規矩等人地跟你
人已經少 仲要咁獨裁

哂氣啦
班友永遠只會拎住 "手提性" 黎包裝成自我想像既game
以掩蓋背大難以想像既劣質程度

又係條傻鳩自己話人第一次玩fifa 依家又話人用資歷撻佢

咁樣玩又可以推post
但最尾都係無答我佢有冇ps4

算啦
佢都係想搵人傾下計啫

由post 1到post 3好多人都話自己第一次玩fifa啦 係咪要逐個捉出黎
我善意留低評論睇法又有乜問題
想比人d未玩過fifa既人 有多角度考慮清楚
廢事後悔哂錢哂時間姐

點解打吓機都可以有人啄住係咁彈三彈四，講到玩switch係天地不容咁款？

利申：PS4+Switch玩家

spin到咁樣衰
只顯得你係一個無論點無思考既小學雞

條撚屌講嚟講去都係一隻4舊水嘅game
佢老豆老母真係好撚慘，個仔咁撚on9

佢係針對switch啫
佢之前無聊到唔抵得switch隻mhxx炒得起，自己走入去報價區度虛報話自己好輕鬆咁用$360買到三隻
咁你就知佢可以小學雞到點啦

唔比批評
發表個人意見係咪要申請的

Dllm 4百蚊一隻驚講到依家，你仲好意思話人小學雞

任狗係咪殺左佢全家

諗極都唔明 點解提出另一角度既睇法會踩到班任豬條尾
唔通學你地咁避重就輕 包裝成形就好君子咩

百痴仔我買隻game 你做乜撚話任豬？你識唔撚識尊重人呀on9仔

其實你講咁多都係想提醒人咪撚買switch 版姐，你咪自己開個po 慢慢屌柒 switch 版囉，提下人，咪撚好似我咁中伏

講真如果無玩開Fifa嘅話switch 版係ok
但係如果集集追開
Switch 嘅Fifa 只會係倒退
不過以手提足球game 黎講switch已經係級數最高

係
可以一路開post屌 一路入黎switch post提醒
同步咁做係無衝突的

佢點止淨係鬧fifa呢隻驚呀

講真
Xbox one同pc玩家都唔會走入去ps4 度踩場
ps4 玩家亦唔會咁做
我亦唔見switch玩家走入人哋區踩場引戰
大家明明可以各有各玩各有各傾，但個小學雞就係要引罵戰先安樂

大婆版咪一樣俾大把人屌係垃圾 game
不過 Switch 版冇得同 frd online 打呢條真係死罪，仲要出街之前收收埋埋唔講

認真答你
因為xbox pc ps4係同一水平上 罵戰無意義
但switch踩入呢個平台
宣傳到亦用左間接隱喻手法 一唔小心有好多人會比幾隻細字眼呃到

呢個真
ea一開始都唔講明有乜嘢mode同無乜嘢mode
咁搞法都唔知有冇下一集

咁真係唔單單switch嘅fifa喎
唔怪得你要入mhxx報價區度虛報$360買三隻mhxx啦
辛苦哂

Switch有冇icon球員？
幾時抽卡最好？

又亂spin乜春
你應該唔係第一日買game掛 到到都有海鮮價
你係咪覺得隻game日日同一價位先合理

辛苦哂你
特登做啲咁小學雞嘅嘢嚟警惕世人

小學雞
一味靠老屈人

屌你老母Switch版FIFA連歐聯咁簡單都無,盃賽mode又無
緊係倒退啦

講咁耐你咩都講夠啦
冇話你批評果d完全錯
但點解你要逼人選擇
點解要逼人同你價值觀一樣啊
取捨既野比你話任豬
連買左或者傾向買ps4既人
只要唔同你一齊踩switch版都叫任豬
避重就輕
乜野重乜野輕係玩家自己決定架
講到打機係d咩咁大是大非既野
娛樂既野搞到咁你樣唔樣衰啊
十幾年後你睇番自己今日做過既野你都笑自己on9啦
我都一樣會笑鳩自己做咩會浪費口水

對唔住係我錯，你係$350入咗幾隻
當時仲炒到上$500- $6XX，你為咗警惕世人唔好買switch嘅game而做啲小學雞專做嘅報假價
真係辛苦你啦

唔係話要用資力黎撻你
不過只係想講打機有咁上下年紀既人都知邊部主機有邊個強勢地方而買機既人會因為適合自己而去買果一台主機， 遊戲都一樣

講真ps4 一部幾千蚊, 對好多人跟本就唔係咩錢黎
不過你就講到好似接受過挑選既人先玩到ps4咁 有咁既心態唔係小學雞係乜

其實你係唔係因為冇真實既朋友同你一齊打機而變成咁徧激？ 如果係既我唔會怪你

講真手中沙你幾大？
我唔介意tune返去你個年齡層同你討論

正常人諗野都會有取捨呢個概念架啦
知道自己要乜再去了解市場有d咩選擇有d咩定位既產品
然後分唔同項目去衡量優先度
從而決定挑選乜野
當然完美就最好啦
但通常都冇完美架啦

psv版本係效能畫質同手提兩者方面拎到大眾接受既平衡點

你個平衡點100%傾斜左去PS平台
如果PSV係老任出
我相信你會插PSV版FIFA到天花

PSV版FIFA個銷量
已經反映到大眾個接受程度同你好唔同
或者你真係撐佢
應該當年就一個人買番一萬幾千隻谷下隻game銷量
依家FB叫所有任豬唔好買Switch版
齊齊等Sony出下部手提機出隻完美嘅手提FIFA

乜你以為我阿哥老婆會放人
比我比佢輕易約到一齊打機咩？

係靠家人出黎食飯個一陣先有機會打機

你講個種時光廿幾歲前就有機會
當你堆親朋個個慢慢老又有家室時
就好難

你同佢講佢唔撚明白
小學雞日日放學走堂返屋企打到第二朝又走堂
可以24小時唔洗出街緊係當ps4係賽啦

我打足球game時
都未出WE同FIFA

到你三十幾歲後
想約個男人打足球game都難
有時連約佢地食餐飯
佢地女人都唔放人

你睇下隔離多個post對大婆版嘅評價先啦
連基本攻守平衡度都好差

我大把朋友買ps4返黎為左一兩隻遊戲，玩完後都係放左係度封塵， 不過反而Switch就晚晚on玩splatoon2, 呢D又唔撚見佢講？成日話人用portable 黎打J , 但係真實例子真係佢地放係Switch既時間大過PS4 又唔撚講下？

你隻Fifa18識飛都好，無意慾去開佢出黎玩同垃圾係冇分別

對你其實都唔駛點運用理性

我食緊譚仔
唔理你先

睇 IGN 篇報導應該有 Icon 球員，但冇 Squad Battle 同 Weekend League

其實你地唔好再理佢，討論番隻 game 好過啦

我而家想課金
但我知係無底洞嚟，點算

啱啱升小學

有能力咪課
打機求開心

不過Fifa會唔會有Pickup?

平心而論，手提mode 啲球員好細粒，tv mode ok.畫質都幾好

課金我覺得睇多陣先好似穩陣啲

利申，唔諗住課

笑死
本身買隻game已經衰左一筆
仲要再倒錢落個臭坑到

ok
第一次玩fifa 有無試埋ps4版比較過

課左了 抽到好少少既卡都賣勁好價了

連基本自由都無 比人食住 你好意思講出黎
一個月抽1-2日出黎係咪咁為難呢

都唔知你係switch fifa post又spin去第二隻game做乜
回埋你一次
正如你炒iphone 朝早 下午 夜晚個差價已經可以好大分別
你自己買唔到唔代表人地無
定你果陣食左炒價買貴左 所以唔順氣

宜家switch玩家玩到走火入魔
只會想像到隻game幾咁美好
但就將d核心問題 輕輕帶過哂
仲要迫其他人跟佢標準
愈睇你班友就愈虛偽
無人敢誠實提出內心真實諗法

見到手中沙孤軍奮戰,又怕忍唔住會做心戰王

即係朝早$350，下午$500，夜晚$600咁樣
你真係好得意

我想抽中月巴

一路走來 始終如一

屈dee

迫人果個指責人地迫人

佢根本唔撚知

講左咁多個post咩都討論哂喇
唔好再懷住惡意入黎喇好嘛
去到咁既地步你都仲叫自己理性真係冇野好講
為d乜其實你自己心照啦

佢話要警惕世人
但又唔自己開post警惕，係要入人哋討論區警惕已經買咗嘅玩家

因為佢自己都知道出到公海人人都會笑佢囉

警惕世人 好偉大呀

屌佢為隻驚

入去圍爐post話人圍爐

佢話我哋唔俾佢屌，話自己有自由
但人哋傾緊隻game時佢又洗板式loop啲說話
咁我哋係唔係都變到無自由無空間去討論隻game

到你結左婚先出黎講野啦鍵戰
講就無撚敵

我係回應緊quote我既reply
我夠可以話你洗版啦
唔入得黎發表意見 你不如set個權限囉 唔準某某人入黎
你有你圍爐打j 我有我提醒 完全無衝突

又係資格論
其實你loop黎loop去都係果樣野

我冇話你冇資格講野
而家你而家得把口講，又感受唔到果個情況
你講野有咩說服力？

屌你老母 入黎踩尻switch板，就死番去PS4 打飛機啦⋯ 阻尻住晒

問題係點解要感受你情況
正常人係會有自主權
你要去玩 唔通人地可以搵條繩拉住你咩
講到個個會好似你咁無得選擇

尊重下已經選擇左既人好嘛

有冇人知switch 版遲下究竟會唔會出好友對戰？

UT 黎講 今個星期熱刺部分人價廉物美

有鬼佬打咗去 EA support 問，客服就話 update patch 遲下應該有，但未肯定幾時出

不過官方答案信住一半先好啦

有人會為左打機同自己鐘意既野同老婆嘈
有人就結左婚咩都就曬老婆

我唔明做咩要Judge人地既選擇
你都識講可以選擇咁人地選擇左Switch版囉

講開update，大陸有消息話中文版會喺10月出
但唔知真定假

唔准揀switch

但最衰PS4版限死左得英文

冇撚錯，部PS4就擺係廳，但我老婆最鐘意入番房，係都要我陪住佢，依家擺係switch係房終於有機打

你要一個未拍過拖亦可能依世都無女既毒撚去理解依樣野會唔會太殘忍

有時真係好多因素令到好難座定定係廳打
係，係可以駁部ps4入房，但係要駁過哂d野
我情願唔打

D儍9唔駛返工，冇女，冇朋友，冇家人點會明

咁姐係九成九係下年 online 收費既時候先會出啦，dklm

係咪ps4同Xbox都有收錢？

其實點解仲有人理隻狗

當推post啫

岩岩玩第一舖season 少少lag
但kick off玩左兩舖都冇事
好奇怪

利申：dl 版

玩玩下食個飯，再上成隊英超隊冇左
入game時有野更新，今日仲課左成千

人地ps4 打online 要比兩百幾蚊一年
xbox 好似仲要三百幾
switch 而家免費 ,但2018 就要比百幾蚊一年，所以我咪懷疑條仆街係到拖到2018囉

咁正常啦，邊有免費午餐食

on9 我寧願佢而家收我錢阿

有冇試重新開game

咁而家咪引我地上釣先嘍

上咩釣姐，買得fifa 就算左online 架啦，無論而家出唔出guest,你去到2018咪又係乖乖比錢

玩左幾日有感
由15開始玩fifa到宜家
一開始好期待呢隻18可以出街打 因為真係無時間坐定定喺屋企打ps4
但係呢幾日打 真係發覺隻game好多方面都退步好多 無論電腦嘅配合 遊戲節奏（要打陣地戰 傳波又唔可以噤得快 d人又唔順 要扭波 又難扭 感覺有少少delay)
最重要係原來手機share嘅wifi唔係fixed ip 搞到switch會轉得好慢 變左由期待出街打ut變左打career 仲要ps版打world class係好輕鬆 宜家switch professional都打得好吃力
真係有d想棄game

利申 fifa死忠 可以剩係打fifa完全唔玩其他game

係咪大家都玩實體版?
btw 想問下ut有冇好似ps4咁每星期定每個月咁送1抽

今日入手，踢左幾場，都幾滿意
對我呢種想踢兩場過下手隱，又唔會投入到日日玩既人呢講，switch版係唔錯既選擇

錯
係你個wifi真係慢

各位覺得手提版嘅人仔太細粒嘅可以試下咁set個 camera
single player camera: tele broadcast
multiplayer camera: tele broadcast
camera setting: custom
camera height: 10
camera zoom: 20

最遠嘅畫面係咁樣，我覺得好過預設個camera

我問過好多間 間間都話唔會有fixed ip
Switch連係連到 不過慢到連唔到人
nat type永遠都係C/D

再者 紅字上面嘅其他因素都令到我想棄game了

唔係掛

我有個fd同你講既一樣

會唔會係唔慣個手感？
因為我覺得個手感係比大婆版差嘅，個節奏唔同18嘅大婆，比較似16嘅大婆
但電腦ai我滿意switch版多過大婆版，大婆版太多bug同埋ai企位走位都好弱智，switch版ai係識得拉邊同自動補位嘅，大婆版呢一樣係好麻麻
wifi方面我用sun mobile係連到ut做transfer market，但入比賽會話對手斷線而連唔到，呢個我覺得係比較失望嘅

我應該唔係你個fd黎

入錯ac

我都連到market 但係打唔到係完全膠
如果我買黎玩market我用手機app都得啦

有冇真ip同快慢冇關的

連人係p2p定連ea server

呢個都失望嘅，始終都想隨時玩ut
但香港啲電話台就算玩到都會lag到仆街同斷線 起碼入到地鐵已經唔洗玩
另外，我都有玩開career嘅，所以都暫時都滿意嘅，希望10月有更新可以加多啲mode同fix啲bug就更好啦

屌那星switch ut都咁快成隊英超明星隊
又莫拉達又山狗又拿卡錫
咁多人咁捨得課金呀

吓professional OK喎
不過world class就真係難既,用弱隊挑勁旅只可以輸少當贏

用弱隊打team of the week 既WC只可以守和

其實有錢想搵黎買都唔係容易

課左500
最勁得古天奴

唉.......雖然d人唔係好貴，有文尼，耶蘇。
不過switch玩ut真係冇乜人買賣

你係唔係有兩個Ac?會唔會轉咗ac
又或者有冇試logout再login咁樣？

睇怕switch真係玩唔到ut
已經第四日都仲係得萬幾個交易
玩條撚咩
人都買唔撚到

你又啱

玩咩版都好 已經一開波已經打緊legend
switch版已經算係好低難度 真係唔洗用腦玩 無乜skill可言

屌你啦，又唔一早點醒我，你條仆街條，搞到我而家又哂多四百蚊

巴打印像中你好似fo3 post出現過
連fo3都屌打呢隻次等版fifa

試過哂嫁喇，帳號得一個
帳號其他野都係度淨係唔見哂英超既人

有十萬但都唔知買咩人中

fo3 用黎爽下姐，d 球星平，又成日送錢，無課金都可以爽下

買月巴

師兄 send個email去ea問 更何況係洗左真金白銀

古天奴算rare 唔見有人放
前日課左600都係得馬素爾

又或者你係唔係玩個squad builder，佢有個mode係放英超兵砌陣攞組合包
但砌完之後會食哂啲卡嘅

其實玩legendary贏輸各半上網會唔會比人大炒

同埋我覺得隻game除左龍門動作比較慢之外都幾平衡吖 係咪d人玩得跑狗太多

打電腦同打人係兩回事 打人多變化

Career 打professional 場場都炒人4，5蛋 諗緊要唔要較高個難度

個撚個都賤種黎，一場四五張黃牌

無嗰種好爽嘅感覺 勁難先入一球

你講啲人？

有冇屯門撚知邊到可以買得平？

岩岩行置樂隔離做緊398

二手賣比你

我想問下我想課金ft有咩方法？
除咗eshop信用卡係咪無㗎啦？

課咗
最勁個係史達寧

有興趣

300要

你而家得？
人在屯市

巴打咁快搵到人接手

我想賣350 我住柴灣

如果無乜點玩過fifa呢隻真係算幾好
但係作為fifa死忠 我真係唔係好接受到退步得咁緊要

平咁撚多啊

我諗習慣問題啦
大婆版同switch我都有玩，大婆版嘅球感、節奏、畫質好過switch版
但switch嘅ai走位補位又好過大婆
你覺得退步可能係係expect同大婆版一樣，所以唔習慣啦

走位真係好咩 我覺得麻麻地wo

有玩開fifa你就會知fifa 18成隻都係倒退

呢個真
我覺17整體仲好過18，18淨係多咗啲過場畫面，但呢啲睇一兩次就有新鮮感，之後都係飛哂佢
仲有18真係場場都入球大

所以我玩緊上年既ps4 fifa 17都完勝宜家新出既switch版

前鋒真係會拉空位出嚟，同埋兩閘真係識自動走上前助攻，防守時ai又識企位遮位 所以覺得難玩係唔奇，因為電腦ai佢啲路數係難捉
大婆版你唔㩒L1交波嘅話，個ai 真係好似阿仙奴咁企喺度等波到 遠射就講都廢事，基本上牙朗場場波可以入兩三球世界波遠射

扒左文想問下而家switch版Fifa 18係咪仲未有online fd play住？ 咁有冇咩mode可以連機同朋友打， pro club個d得唔得

咁上年FIFA PS4版都好過今年PS4
咁點計

傳中一係傳比龍門，一係傳到禁區頂，求指教

依家個陣咁

係下禁L + b 制 傳波，之後條友會跑
然後你再禁L 加X 制
傳得好，個位靚就岩岩好禁區前小小

阿迷？

呢條on9 仔 住邊頭？lag 撚到呢
輕鬆炒佢三粒，最尾五分鐘企係到任佢射都唔入，見佢咁慘，送左兩粒比佢

on9

係咪你黎？

係

用balance攻得仲好過attack/ultra attack
後兩者啲人好似係肯行上去,但啲波好似比唔到咁
park the bus就真係守到下波

唔係
個名太白痴，不了

要唔要gibbs，我有一隻

點賣丫 巴打

依家用緊水晶宮個 sakho

我即刻放出嚟你即刻用直購價買未得囉
但可能夜少少先

好呀

多謝巴打先

我手機 share wifi 連線個 nat type 係 A

重好過屋企 wifi

有冇人d人頭會變左格仔

Switch 版ut 係咪冇squad battle？

冇

英超有咩CB唔貴又勁？

thx

Michael Kean

想問下career mode可唔可以交俾電腦自己打?

eshop 買完之後佢無自動dl...
有無人知點dl...

第一次玩UT
想問球星無合約係咪即住keep住買唔好變到0
金球員得個位合約咪不停要買？
定其實用到少會賣走佢
用到0既賣唔到係咪得變銀一條路？
麻煩哂

變零無所謂 無得出姐 唔會無左張卡

借返黎 卡右上角有數字果d卡 就用完咁多場就無

變左0仲用到合約卡？
即係話常用既要不停買合約卡keep住？

我都有 但一dd

想問你地平時set上下半場各幾多分鐘打架？

在下新玩FIFA ....自己UT d 人好易傷⋯
我唔知係咪自己打法問題

隊波暫時係多仔同熱刺合體

有冇人玩career mode玩日職架？

有healing卡醫傷兵

我知 但我無咩點課
家陣盡量儲錢 ⋯儲到萬五就打一次 博抽到d 好少少球員返黎

我用smt係街轉wifi打Switch無問題
如係高速4G plan玩UT唔會慢得去邊
如用限低速3G/4G plan就無謂玩啦實勁慢
前排各個手機台做4G無限速無限data plan
月費三百頭平左好多

再唔係去麥記個D有免費wifi用嘅地方打UT
我試過係麥記用hkbn free wifi認真慢
但用ssid係Mcdonald個免費wifi其實都幾快打UT都夠

Switch版用FIFA 16 Engine改出黎
所以其實D動作同攻守平衡度係似FIFA 16
FIFA 17改到屈速左
FIFA 18改到勁屈遠射
你覺得呢隻難打D係正常
因為FIFA 16進攻冇乜野屈
Profressonal都難屈速過人
真係要多傳波搵空位入攝射波

你試下用B掣傳地波時多D儲力傳快D
又或者用R+B傳地波會快好多

足球game如屈速屈遠射其實似PS1年代WE
咁先唔夠真實
但講打機黎講娛樂性係幾好嘅
一場兩隊各入幾球睇落無咁悶
今年大婆版FIFA 18有巴打一場入15球
屈遠射得太勁

其實想問下
後備如唔換出場
比賽完一場會唔會扣contract數？

如趕住要某D卡
直接係market set好filter搵指定要求嘅卡
揀最平個D buy now價即買

抽卡包係抵
但唔係下下中需要嘅卡

想課金佢要我打zip code咁姐係點

今年大婆18真係好豐富娛樂性
場場波都入球大，兩隊加埋都基本係雙位數入球

第一次登入入ut
佢就俾晒成堆人我
想問嗰堆係咪就係我既starting pack

成堆荷蘭幫

我係玩日職，用札幌光剎多

我 set 開 4

Fitness 低再出場就快冇氣同易傷
要回 Fitness 一係食卡，一係擺落後備/Res

美國 eshop?
上網搵 tax free zip code 跟住入就得
我用開 97330，總之留意番最後 check out 嗰陣冇貴到先俾錢

好似唔扣（但呢個唔 100%肯定，因為冇乜點留意）

唔扣，出場先扣

係咪淨係可以信用卡課金炸？

LM

UT online會唔會幫你搵返咁上下能力嘅隊

岩岩開驚一排就排到啲all star隊

UT點樣改球會名？

會

因為隻game 太少人玩，冇人所以先排唔到同lv 既隊

個UT真係玩唔掂,我唔明D球員點解咁易傷
對我嚟講傷到要紅十,白車抬出場都係俾人嚴重剷傷個D

你話唔夠氣最多咪跑慢D,射波軟弱無力咁
依家係拉傷扭傷要即換,點解唔係出去治療下再入返場

另個D參賽資格又係好煩,要咩全銀打銀盃,全金打金盃
又要數值幾多星有幾多先有資格,我砌個DOCK每次頭都大埋

D人話UT係課金GAME我開始明,只係買合約,醫療個D卡都用唔少GAME COINS

輪換就唔會成日傷

爬左少少文，除左除左唔知咩屈速，上網打會lag，同無得上網好友連之外，係咪入得手

SWITCH 版冇得屈速

想問switch版個UT club可唔可以引繼落去pc到

難search到人online對打
ps4 ut交易量 人氣 多你70倍
打到你手痛都要玩
舊engine 過時科技 食人n手飯
電量低 難長玩
出街都要玩 預左比人標籤細蚊仔同自私精

成隻gameplay都好假

記住玩既係遊戲 而唔係足球遊戲

我知,見FITNESS低就唔俾佢出或換,但我其他球員未必踼個嗰位置
好似依家我有5個銅GK,拎哂去打後防
我又唔鍾意買卡鍾意儲錢抽.所以D位置分配好唔平圴

通常都係整2個squad來輪換，我就一隊巴西一隊葡超
主隊打２場就換副隊打１場咁樣

17玩屈速
D慢到喊既後衛連美斯都追到喎

佢似脫左節 玩玩下代入返十幾年前既節奏

見仲有人問緊入唔入坑好
再提返

第一次玩fifa / 唔熟悉足球都可以入手

因為隻game玩法唔太需要點用腦 有手有腳都夠玩

但 對足球稍為有認識既波友都知
世界上最頂尖以至到普通球迷都只會玩ps4平台
所以隻game應該唔能夠滿足到正常波友

但拎黎得閒同fd一齊屋企連tv 2p/4p，或者拎出街坐公園wifi對戰，入唔入得手

佢係針對switch，你問乜都哂氣
主要係睇你習慣，多時間屋企玩+唔洗爭電視就ps4啦，ps4有返咁上下玩家量會好啲嘅
如果你想攞出街玩+屋企要爭電視嘅就switch都係一個選擇。但要留意唔好期望同ps4一樣，始終機能係有一段距離，同埋用家量都算少，ut個玩家數都需要多啲時間去累積。
btw今集fifa大婆版都好伏，唔好太高期望，我玩緊pc版都玩到好無引

17屈唔到，18就係跑online

條友真係鳩UP無極限
17係人都知玩獌狗落底傳中

美版日版有咩分別

如果單機淨玩career入唔入得過？

入唔過，玒tournment好過

係188睇到，好多間都428, 都有418
,好貴

即係買ps4版？

switch版個career係16嗰隻嚟
少好多選擇同無大婆版嘅過場畫面，但有樣好就係唔洗焗買假人去做青訓個目標

老老實實，如果雙修兼可以坐定定喺屋企玩，Switch 真係唔係一個好選擇
Switch 版嘅 Career mode 係連Transfer negotiations 同 Release clauses 都冇

老老實實，如果雙修兼可以坐定定喺屋企玩，Switch 版真係唔係一個好選擇
Switch 版嘅 Career mode 係連Transfer negotiations 同 Release clauses 都冇

打漏咗粒字

唔明
即係邊樣嘢？你講negotiations係指轉會費定個人合約？
release clasues 好似係今年大婆18先有
switch版係16 career

咁不了 thanks

switch 用家角度緊係想你買，因為隻game 冇人玩，多得一個得一個
我以過來人身份同你講，如果比我簡多次，咪話ps4 pc 版我都頭也不回咁買

Switch版ganeplay極似FIFA 16
如冇得屈速冇得屈遠射都假

咁大婆版FIFA 18屈遠射一場入15球叫乜?

冇人玩
但你同成堆巴打都買左

on9
都話左比人 fake 撚左先買
我係29 號買
一買返黎發現冇好友，伏撚到
少人我都預左，但冇諗過會影響正常遊戲體驗囉
eg:你唔mon 住個market 基本上好難買人，係有錢都買唔到阿，你仲要冇web app ,點mon 阿？
成日 search 唔到人玩

留名等睇又話冇人係暫時，人數係要煲出黎
我驚你煲完班人數 fifa 19 /wc都出啦 屌

係 無人放卡真係好on9

單機版ut

如果話似16就真係不了
之前因為玩完16覺得無乜新嘢所以17轉會pes

巴打不如趁隻 game 出咗幾日，盡快放二手止蝕離場算啦

人數方面，呢幾晚 Live Transfer 都係兩萬幾，我諗都應該唔會點大升㗎啦

個 update patch 又唔知幾時又唔知堅定流，始終無得 online 同 frd 玩，基本上隻 game 都死得大半

利申 : 鐵定留守

琴日已經放左

唔啱就放出去俾其他人好過自己眼怨
今集玩pes2018好過玩fifa18，如果唔係又後悔多次

留守x2
因為暫時未有得二集手提機嘅足球game俾呢隻fifa好
手機版pes就玩嚟都哂時間

大婆版玩到好無癮

我當時on99 咁買數位版

world class曼聯踢到好似巴塞咁
屌

做乜judge人
人地玩足球game果陣你都未出世呀

原版FIFA 16 係整體質素好高 而switch佢只係扮FIFA 16

custom到不倫不類叫好玩
又想spin去大婆版做乜 人地差極都贏你switch n條街
如果ps4 fifa 18係一舊屎 switch就係10舊屎

UT 我好想買Alli 但我得三萬蚊 ⋯ 市場上佢起碼值3萬5到4萬 我應該繼續儲定留黎打FUT好

手提到自己玩單機
switch玩家思維真特別

你呢類賤人 伏9完人係到講風涼話
可能某d細蚊仔儲左好耐先夠買
為左想多d入陪你入臭坑一齊中伏 你好唔好意思

啱未買囉，但多唔多人放？

4條友

見到了
你三萬五都未必買到喎，好多都標到四萬
btw 我見到好多孫興文

孫興文應該2萬頭有交易

孫興文張相好好笑

屌 比人bid 撚左呀 屌

下個啦

下個要四萬喇

買左 貴好多 頂

想問下ut 15000入場費果個有咩用?好難儲咁多錢

最終買咗幾錢

40250
尋晚三點幾見到幾單抵野
Lalala 唔駛8000 比人買左
利記個佳尼比我好彩9k 入左....

你地就好啦，執到平野
不過就算見到我都執唔到，我長期得幾十至幾百 coins 喺身

再早兩日之前 上星期五六左右
拜淫隻高文
我見成交係四千幾蚊
家陣d 人放萬幾

發覺switch版例如英超對英超隊，冇左新個過場版面，好失望

我月巴都要一萬一

大婆版好似已有更新改善左

尋晚見到家陣都再升多幾百起錶
不過隻驚玩左幾日我好似暫時未見過Kane

幾時出？
琴晚玩唔見

Tuned goalkeeper reactions in certain situations.

Tuned down the difficulty for Amateur and Semi-Pro difficulties.

Reduced shot accuracy and slightly increased goalkeeper reaction times in certain in-game situations

佢都知衰呢幾樣嘢

switch 版個world class tune 下啦
個個細哨咁款

連唔到上網，可以點搞

邊PART

點先課到金呀
7仔啲eshop卡得唔得？

信用卡?
我都想課
不過比老婆屌死

你覺得會哂時間同你搞隻次等版

eshop卡應該得喎

冇信用卡嘅咪去 7 仔整張 Tap & Go

咁樣

學校啲wifi點connect

大學

第二日馬達3千冇入到

家陣幾錢？
反而尋晚見到張馬迪 個價一萬鬆

返緊工唔開機住, 有冇巴打幫睇

switch連wifi果度無得俾我打user name

我search到，home果頁話連到，但玩game 要online果陣上唔到網

問老任啦 佢d機係咁架啦

正常連wifi係唔會要打username
頂多係打password
除非你用家居寬頻個D免費wifi

你係Switch系統設定internet設定
揀個免費wifi ssid連
中途會彈個網頁出黎比你揀用免費wifi或打密碼甚至username

Switch用麥記個D免費wifi
係唔駛打username/password
連線時有網頁跳出黎揀個掣襟落去話用就得

其實就算Notebook、手機或其他手提遊戲機都係咁
無話Switch特別連wifi有乜分別

睇黎巴打未用過大學wifi

我想最大嘅問題
係巴打誤以為駁免費wifi打userbame/password
要係Switch個系統設定度打

其實唔駛
你Switch一連個wifi
會自動彈個網頁有位比你入username/password/襟個掣就連到
絕大部份公眾免費wifi都係有個網頁自動彈出黎比你咁做
唔關你係咪用Switch事
你用手機連都係咁

我十幾年前就讀大學啦
我讀IT做IT架
免費wifi大多會自動彈個網頁比你入username/password/或襟個掣連

我十幾年前用wifi時
香港都極少有人用router放wifi
當年開部pda search wifi
可以附近無ssid

如果真係要入username
一定係連ssid時會自動彈個網頁出黎比你入

就算手機都無得比你駁wifi係個系統度入username
頂多入password
如駁wifi要入個username
係會自動彈個網頁有位比你入

呢D操作係所有機駁wifi都一樣
佢個router set到自動彈網頁比你入
就係想唔同機都係一樣嘅login wifi介面
同知道係邊個免費服務供應個wifi

如呢D都唔識
就算比部NDS/PSP/3DS/PSV你
你都係唔識駁wifi
或者你真係搞唔掂
搵個IT叻少少嘅內學仔幫你搞啦
有時上網問人
倒不如隔離搵個人即刻幫到你咁快

同學仔

我去system果度係connect到大學wifi，但做year connection 就fail,fifa果啲上唔到網

有無得好似mh咁
近距離兩三部機連埋一齊玩

hi

bye

可以近距離兩部機玩

琴朝4萬入左古天奴
好少人放 華西 Lloris個啲都係

華西同Lloris 都貴
華西尋晚見到兩萬幾
LL 就成十萬 ⋯

Tap & Go 係點㗎？
直接當信用卡？
eshop卡佢寫話係香港 驚買錯

Tap & Go 你當係預付 Master Card 啦
去 7 仔買張卡，跟住 download 個 app 再跟佢指示登記就得（怕煩可以去 CSL 門市攪，但七仔買卡好似抵少少，不過唔肯定而家仲係唔係）
同埋呢張係預付卡，你要張卡入面有錢先可以用佢嚟買野（類似八達通咁）

頭先見到Lloris 6萬5起bid 完左無人買
前幾日7萬9買左

想問左閘有冇咩推介?
呢家用緊rose 但防守唔係好掂

個黑色熱刺右閘幾銀

Aurier?

我放緊隻左閘，你search bernat
能力有79，$1000

其實switch版有冇人課金玩
都仲諗緊入唔入手
冇錢抽卡好難玩得耐

你有錢都冇鳩用，因為你買唔到人

課咗
最勁嗰隻係屎達寧

但相對黎講 家陣d 人未升到好貴

你不如走去market 到search 下，c 朗 美 c
so9 尼馬 就呢四隻
好輕鬆咁搵到一隻我食撚屎啦
我廿九號買，market 未見過頭三隻，見過一次屁眼，不過四百萬
更唔好提大細哨了

就嚟組到隊我糖了

啲人拎黎炒 但無人買
見81山齊士有人放2萬8 bid左先

盧卡古二百五十萬

計計埋埋 課左過千 最勁rating得希古恩
有啲後悔 最大原因係少人玩 成日買唔到想要既人

唔會有人買
正常炒價Kante 達布尼 十幾萬起跳
文尼前排見十一萬 呢排升到十四、五萬

頭先打咗場，對面有個莫拉達幾勁有身位又快
睇返個價錢係四十萬起跳
佢咁肯洗落隻game度

我見過隻特別版messi 不過當然買唔起
咁我都有d 人未見過 但咪睇下遲d 有無囉⋯

我長用哈里簡尼 射門、身位唔錯 係唔夠快

想問有冇防守既心得分享下?
唔知幾時應該用 R制 (隊友contain) B制 (Contain) 定A制 (Tackle)

巴打你有Kane

屌我用信用卡都課唔到呀
要用咩store㗎
打幾都話唔啱
買eshop card又驚唔work

好少人放 前排五萬幾入左

可以參考一下 用美國帳號方便啲

已經一個星期
琴晚再上PS4到睇一睇 有2萬5 online人數 同 ut 4百萬trans
switch玩家宜家肯公開條數出黎未
唔好遮遮掩掩收埋條數

五萬幾咁抵

switch 都有2萬5

不過係trans

唔該曬你呀
課完都係抽到個silva咋

黑卡silva? 課金俾我既感覺係 倒錢落海 反而買落既consumables都賣到好價 好似係contract fitness

課金game就係倒錢game
最緊要自己識停手，如果唔係就跌入無底洞

Switch 玩家報到

課左 有錢都你用 無撚人俾你買 一個球員全個market得幾張卡 有錢都未必買到

我年年都有玩
第一年嗰陣課咗2000
上年1000
今年500
係曼城個個b silva咋 屌賣得10000明明係84

我日日都上去search 從未見過有人放Kane

駁唔到手中沙,online season夠膽死廿場波有18次撞返同一條友

原本想買 依家有小小卻步

on dog dog

你用咩隊？

快D公開條數出黎比大家睇

咪公開左囉
2 萬5 trans 阿 屌

OK 呢個係trans
咁在線人數呢
比未入坑前玩家預知定 要有呢d客觀數字作為參考

琴晚同個疑似美國佬打，佢幾勁
成隊都係美國人好硬淨好撞得

點禁叫多個人夾住黎搶波

無custom個掣就應該係ZR

R掣好似係

ZR唔係加速咩?

巴打們 想問下switch 版係咪岩哂我呢啲要訓練技術既人

你唔識足球既話咁就岩玩

都算識波既

不過冇技術

copy返之前d reply比你參考

提一提你
嗰條友係針對switch
自己判斷啦

我set 咗zr係加速，r係搵ai幫波
所以我估掉轉返就係預設嘅掣掛

呢條友係任豬死忠
佢唔肯講你知隻game存在咩問題
好似頭先問在線人數 成班都選舉性失明就知咩事

你玩開大婆版？
switch版同大婆版操作同手感有啲唔同
如果係純粹為咗練大婆嘅技術而買就唔好啦，廢事個手感唔慣而唔玩啦

冇玩開大婆版

咁你係指踢波嘅技術？呢個唔敢講，始終打機同真實踢都好唔同吓
純粹講隻game，我就覺得唔錯嘅，暫時亦未見到有其他手提足球遊戲好過佢
但最主要睇返自己使用習慣啦，我會搭車玩同喺屋企有屋企人長睇電視，所以隻switch都滿足到我要求嘅

都好似玩得過喎咁

自己睇gameplay啦

仲有提返係無以下嘅mode:
pro club
Alex hunter
online friendly match

另外ut係少人嘅

Ut隊波狂傷

online 係咪遲下會有，我見佢寫2~8人

有online，無得同friend online姐

想請問邊個mode 可以8 人 online?

無，可能遲啲有觀戰mode

我隊熱刺

再留意下 但真係好少人放 所以上次就算9萬 10萬都會買

抽人好講運 前幾日課百六蚊買限定包 淨係中左法比加斯

齊腳

總共課咗幾多先齊腳

九唔搭八？

唔明點解switch都有人課金
UT咁少人玩
捨得俾錢不如俾多少少買ps4好過

又嚟ps4

成隊熱 有四隻貴價人

wtf ?

同樣手機版ut都大把人課，課得仲顛過ps4啦
無謂咁比較啦好嗎

屌，原來invite friends 要透過手機app

戲已倒

立已倒

驚已買

但nintendo switch online堅廢

利申:Splatoon未用過依個app friend match

想問下fut single player有冇得較番短d時間?一場打好耐好辛苦

我想問可唔可以local連線4p其實...？

用來玩下career都幾好 咁又一日

希望你唔會係為左可以手提玩先會買switch fifa咁傻豬

課左過千 真係收唔到手 齊腳之後先放慢落黎
專登cut左信用卡啲資料 等自己無放得咁理所當然 (雖然好似無用)

Eriksen 8萬9入 呢家啲人放11萬幾

隻game 岩岩出冇幾耐 麥包皮試過十萬buy now
dklm 當時冇錢買，有錢買而家就fat fat 啦

我都想儲齊愛華頓
但冰島臣要成五萬真係俾唔落

隻game 家陣平均每一個都上升緊個價
前晚入阿李 35.5k 至40k
今日已經六萬

但仆佢個街 巴舒亞姨 個價依然都咁差
我四千入，都應該賣唔返四千up

是咁的
岩岩玩左場online
前鋒一帶波就lag
係唔係正常情況

巴打同好

我嗰隊熱刺

唔係，我打 online 冇問題

呢個巴打仲勁
隻Kane 抽定bid返黎

可能對面dl 緊av呢

卡尼係抽番黎? 會唔會太正

課左幾錢

求救

玩玩下憑空消失左兩個人，my club完全揾唔番個人， 有隻係wilshere

係咪中左bug屎

你係點唔見左個人？

貨左兩千到
中左幾張黑卡 最值錢係張Mbapee黑卡 賣左600k
Kane係520k 買入

玩squad building會食人

我都兩千左右
淨係抽到張76黑卡

好多有錢人

其實你地買完Fifa point 係用黎入場打，打完出獎品再抽定直接抽？
我就只會佢地有特別pack先抽

唔知點解抽完d人搵唔翻 係邊到可以搵翻佢地？

你班仆街又引左個細蚊仔入坑買劣質版FIFA
搞到人地出pos申訴
你幾件好唔好意思

好撚後悔買左switch fifa18

之前打開fifa17 pc，見佢出switch 版可以同fd係街玩，就入手
點知隊友ai 比之前更加弱智，走位同之前差唔多冇進步，有時仲會企隊友前面，係度睇隊友扭波都唔撚郁，但防守就弱智左好多

我朋友既分析係：fifa相比winning冇咁流暢，係因為為左令隻game更逼真，每次decision都會多d無謂動作，由你禁制個下開始會delay左少少時間，例如長傳要拉弓，鏟人會delay 一秒，
今集更加嚴重，所以益左進攻，因為進攻可以早一d做decision(eg. 1-touch pass/射波／推波)，而防守一般要睇左進攻點郁，先可以去做防守decision

我就好同意，同時覺得佢咁好on9 ，同ai打就好明顯，冇人類隊友去協防，好難搶到佢波，只可以等佢傳失波

仲有而家3－4－3 盛行既世界，fifa 世界既翼衛同閘位係差唔多企位，進攻個陣，兩個翼衛on99 咁企係中場同中堅平排，較左進攻instruction都係咁

進攻方面，除左弱智隊友，直傳又做得差左，傳中又廢，反而扭波就輕鬆左

屌你老母 整左pro club 同ft 之後隻game冇點樣改善過，淨係識諗點搵錢

有無人試過上淘寶買points？

一開始打ut真係好難

淘寶有啲淆喎

等比人ban 成部switch啦
黑卡橫行既淘寶好撚大風險

話說有冇人試過買coins?
淘寶個啲 好似唔太信得過

My club
可以search或者直接搵所屬球會按

買完即刻抽 150 point個個

otw可以抽到幾時 依家有無做緊special pack

好似一個禮拜
出special pack既話 心思思又想課金

有無squad building 文尼攻略？

想當年我玩Pc版淘左3百左右 又好撚好彩咁中左5張藍卡
爽左1個月左右就比人ban撚左

好想有中文版
依家除左淘寶仲有咩方法可以買fifa$.. 好想抽野

信用卡/tap&go扮信用卡

但我話買, 佢就叫我打ZIP CODE!!

如果我eshop有錢, 可唔可以用eshop d錢買?

你班任豬賤人可以無品到咩程度
又再有細蚊仔開post講中伏

Switch轉會至Ps4,有感而發...

switch除左可以變做手提機之外真係諗唔到有咩優點...
畫質差,遊戲係點就見仁見智...
我廿頭真係對d game無咩興趣..除左隻fifa18..但為左玩fifa18不如玩ps4
再數落去d game大多數 無中文 唔好同我講英文都唔識睇呢d廢話...我係要個代入感..switch比唔到我,,,,,另外公佈左好多黎緊既新game...全部都勁卡通...講真...小學雞咩...
勸想買switch既人..除非你真係出街唔打機會死既話 都唔好買了

又多一個跳船

"有時候... "巴打 你明明玩緊switch 做乜入左ps4 post
係咪又出賣switch版玩家
一邊叫人買switch 另一邊就自己偷偷去買返ps4版
你都算陰毒

#316有時候...7 小時前
收PS4

無特別pack 算 當慳錢

未試過唔敢講 淨係試過用信用卡買fifa points
幫你推下

曼城個耶穌咁多人爭?
4萬6都爭唔到 轉買華迪算

咁唔買喇 比人ban左就血本無歸

話說隔離個po話 啲電腦走位好弱智
真係心感認同 打到灰左 又成日等波到唔迎波 (明明控左joystick)

我老婆話買PS4 比我我想幫佢慳錢所以收二手都有問題

點解剩係可以A唔可以係A加B

我仲有Xbox360 PSP 同埋2DS 要唔要比你一次屌曬

因為索狗打機係講信仰，唔可以做多機黨

我仲有Gaming notebook 同埋玩緊手電話Game
我想問Sony撚電話係唔係都用返Sony同唔玩電話Game

得閒就做D有意既野啦
我想討論遊戲
你要踩Switch就自己出去開個日Post啦屌

都唔明嘈黎做乜

d人明明話女 prefer switch多d喎 你老婆咁特別既
定其實買switch版fifa 柒左又唔敢認

首先女玩家既數目好明顯真係SWITCH > PS4
andthen 我老婆係只要遊戲岩玩都會玩
如果講特別我覺得你特別好撚多 , 因為你唔撚識轉彎
好啦我地switch player 柒曬啦, 你可以返出去

其實點解要同佢嘈

想知 同朋友連機 係咪一定要 面對面連
無得係屋企 連線玩

係阿

我想問下
如果chemistry 兩隊都係100
但係其中一隊有兩條紅線
咁會唔會影響到走位，合作個啲？

呢個地方堅7
不過我見到有幾幅圖係未有得CLICK
應該遲下PATCH 就可以連

原來條友有精神分裂

等睇炒車
笑返你轉頭

人地出我咪轉貼
你貼我PS4都係炒車啦

原來過街老鼠要走入嚟小眾post刷存在感同搏人認同

巴打
你岩先先炒完車話個4眼傻西係我

終於肯出聲 谷左道氣好耐

俾人block哂，要單機睇住自己俾人恥笑真係好撚慘

已經同事主道左賺

歉

有條仆街仔叫 kwun tong fc
唔夠人踢係到暫停，連續暫停三次，三次都等時間完，食撚屎啦你，屌你老母，咁撚冇品返去玩手指啦柒頭皮

點解可以無 我仲未相信到

暫撚完停又要掛機唔郁哂鳩我時間
所以話switch 真係多小學雞，屌你老味

ps4都大把呢d垃圾

pc一樣
贏佢兩三球佢就開始睇哂所有reply、停三次用盡秒數、死球死都唔開，明明場波十幾分鐘搞到差唔多半個鐘先完

值唔值得換走基奧特買法明奴？

中左靴南迪斯 但數值好似一般般

利迷？
見你有幾個利球員

有冇買雲爺爺做教練

熱

我原本打算砌熱
但熱有幾個人好貴 ⋯LL 維頓漢果d 都貴 之後諗諗下不如砌隊英人出黎

家陣想換前鋒
我得d 平價英超前鋒
想慢慢買隻好少少
睇中法明奴同福仔
其實福仔點解咁貴？數值得79
因為英人+曼？

買福仔就不如買黑b啦
黑b數值高啲但平啲

其實Fifa 係咪睇數值就算？
法明奴同佢比又邊隻好？

睇你踢咩陣喎
你睇燒味陣就梗係搵卡路爾呢啲啦高硬慢嘅中鋒
玩反擊就黑b呢啲叫快嘅前鋒
法明奴扭波數值高過黑b，如果你玩控制足球嘅，法明奴會好用啲

決定買法明奴

其實fut offline 每次d 獎品點定?
難度我打professional 每次去到最尾果關感覺似打緊world class 又唔係次次贏到

想問傳中點先唔會下下斬去龍門/飛出底線

課金抽promotion pack 最勁83

L+斬好似會準啲，但有時好貼門

想買switch 玩fifa 想問係咪任天堂ac 地區要教日or美先可以連線對打？

係點撚樣都唔會對打到

2018 應該可以

仲諗住同FD一齊買黎線上對戰添 咁依家只可以單機咋?

可以玩online ut 同online season

頭先課左金 中左幾隻野 ⋯叫做賣到少少錢⋯
家陣唔買ST 想買古天奴

前排6萬幾7萬 呢家炒到9萬以上
早知入多隻

你覺得可唔可以跌返d 落黎

唔覺有分別

卡雲尼有人五萬買咗

下？我早幾日 四萬五入卡雲尼
三萬五入迪馬利亞
五千入迪斯拿
萬幾入dani alves
咁咪fat fat?

問題係少人放 可以再觀察下先
kane個啲都係

卡雲尼好用?
有時rating高未必好用 好似Kroos咁 pace得50 唔知係咪得罪左EA

下?我組隊巴黎出黎姐整team chem 姐,包皮廿幾萬又買唔起
都叫好用既,不過不失啦

chem高真係易玩好多 包皮炒到好高價

玩單人賽事玩到好灰
world class legendary級 和到都算係咁 一係偷雞入一粒 再後場9差到完場

動作流暢度會唔會冇Ps4或電腦咁好？

小弟打Online Draft, 贏左第一場後，一直連唔到第二場，連極都冇人

笑左

可能EA知我臨近考試，迫我溫書

professional同world class好似三級跳咁
professional炒緊四五粒既world class連波皮都掂唔到

新手入坑一問 你地係禁咩制防守 我淨係識飛鏟埋去 但同人online打呢招好似唔work

完全有同感
World class 果種壓迫 進攻方式變化勁好多
自己唔敢亂攻

試過幾種角度，畫面頂部都覺得比較遠，無論手提或電視玩都一樣，好難做到細緻動作

抽左3pack promo 最後一pack見黑色
點知兩隻都係廢

呢啲係One To Watch嚟,如果之後TOTW有呢個球員,佢嘅能力先會升,而家同普通金卡係一樣的

用deflault唔係已經最好咩
你想有幾細緻

果然愈係新手就愈偏向switch版

我咁樣set個 camera，好似無咁細粒
single player camera: tele broadcast
multiplayer camera: tele broadcast
camera setting: custom
camera height: 10
camera zoom: 20

最遠嘅畫面係咁樣，我覺得好過預設個camera
[/quote]

[/quote]
我就係呢個setting, 應該係師兄你之前有分享過，係好過預設，但都係覺得上面比較細粒

用班銅牌雜軍HEA打,FITNESS無晒都唔加
基本上場場都見紅十字同白車,想問如果受傷人數過多
或換人名單一早用晒會唔會判我輸?

買左古天奴 8萬

放左SON

Divisions 2 offline 好難打⋯
辛辛苦苦留班已經偷笑

FIFA好好玩

見有人放黑卡kane 325k 最衰無錢
想賣左普卡摩迪 kroos 希古恩 保方籌錢買
平時用開英超兵 唔會點用呢班人

8萬唔錯 呢兩日多左人放古天奴

黑卡Kane 尋日見有人放500k up 如果你325k 買到真係抵

尋晚得一條友放⋯
110k

今日晚上9點幾開機有條友8萬直bid 價 ⋯當時無咁多錢 ⋯
之後即放lalala同son 再加原本果幾萬 ⋯一search 見到有人78k -80k 我都唔諗 直接買喇

金卡藍屍唔值錢既

玩左PC 版一陣
D 野係好真實.. 玩法都好多
不過操控性都係SWITCH 好好多
結果返左去玩SWITCH 版
如果switch 可以加返個SB 去switch度就好

因住俾人話你係細蚊仔

WFC 有果句講果句
同埋AI 都係switch版醒好多

仲想係到仲引未入坑既新手
大把人話玩到手痛 可視角度差
switch ai係用緊舊engine 可以有幾醒
好心唔好作野啦

手痛可以用PRO制架大佬
有人打飛機都手機關隻GAME 咩事
同埋AI係柒係事實個個都屌緊

有手提機唔用 要用pro制 算唔算推返自己可手提性既賣點
又係到自相矛盾
提返你pc/ ps4 已有patch即時更新問題
你就只可以硬食

其實switch 有3個mode , portable tablet 同埋console
tablet mode 都可以用pro 制
PRO 制大極都可以帶出街
PS4就唔得 , 所以我冇推返可手提性既賣點

再加上就算portable mode 手唔手痛都會因人而異
好似PS4 VR D 人話會頭暈一樣姐 , 唔係個個人都會頭暈

pc 仲未解決AI 既問題

想知依家新game幾錢到

邊隊出格仔

我玩咁耐都未出現格仔隊，想知邊隊有格仔

我見人講話哈迪斯菲有，但玩嘅時候又唔覺

玩左20場ONLINE全輸,
砌到隊野愈強愈蝕底, 對住D勁人..
利申: 新手

永遠入唔到人地禁區, 傳波傳極都會比人搶,
MARK人又MARK唔到, 人地搶我波易 我搶人難到仆街

返地盤啦

我終於知道點解switch 版冇好友一打一啦
因為其實根本上唔洗呢個system
你同個fd 數123同一時間禁基本上一定撞到，因為根本冇人

真係咁過癮

真係咁過癮?

玩住skills game訓練下技術先 我都係新手 對上一次玩fifa 14

今晚都好似係呢個range 7萬幾8萬

琴晚有人放 但無錢買
買晒啲高rating但唔實用既人
呢家夠錢但無人放

Kane 真係好難得 ⋯唔好話黑卡 普通卡我都係見過一次ja

家陣我呢個陣 暫時應該唔會再課住

係咪應該儲coins 到夠錢直接買人？比儲黎打FUT更實際？

Overall都唔錯 可能後防線要買下人 入個中堅 可以考慮下熱刺兩個比利時中堅

係阿屌你，而家我好撚開心阿，可以同friend 子玩啦

維頓漢果兩件？
中堅我仲有個細緊⋯
真係發覺d 人星期六日係價格回落 到今日又上返d
真係閒日賣貨 星期六日買貨

我個隊波 防中諗緊入唔入簡迪

維頓漢入得過 好似兩萬過啲
先前放左金賓尼 用過唔好用

簡迪

ps4果邊有人話
有買貴無買錯

巴打隻隻都靚野

Mk好唔好用？

Mk好用 幾快幾靈活
5星weak foot 4星skills move
先前2萬9入 呢家炒高左

之前有人放十一二萬
呢家十四五萬起跳

你就抵喇 家陣起標4，5萬 埋單六萬 ⋯

search人打都難

已放棄online draft, 係估唔到連season都開始搵唔到人

再留意下先 可能遲啲會跌價

打單人既single season算

其實之前鬼頭有編野都提到，跟本FIFA 18係NS上面做，係唔夠時間做，同埋原先係想加好多exclusive既feature落去NS版，但最後一律因為時間唔夠，奄左好多野。

利申：以前玩開steam版，今集諗住見Mario未出，支持下NS版。

fifa 幾既係steam 到出過？

巴打有無用過施華？

無用過 2星weak foot 身體質素又麻麻 入唔過
但如果追高rating 個價又平平地 就可以入
頭先睇好似3萬起跳

諗緊用唔用阿李換施華定換MK

哈利簡尼 幾錢先買到

個gameplay仲係咁鳩既 幾時有更新

巴打們我想問switch 點入大學wifi
係咪要manual wifi 咁入？

用電話share wifi咪唔駛煩囉

電話得 5gb data

抽到呢隻值幾錢

唔知點解成日都search唔到

但其他switch玩家吹到玩到勁爽 正過大婆喎

尋日career mode 簽咗隻16歲 9x 潛力青訓
今日諗住比個fd 睇啦
一睇58 歲
笑撚到我個fd 仆街

老野

落雪 加大腳斬波 畫面轉得快個時會疾疾地
入波慶祝 太多隊友痴埋一舊都會疾疾地

實體版

隔離班索索愈嚟愈痴線

UT 用Carroll 搭 Austin 好正
但係食contract 貴撚到傻 $700 張 +28gold

新手LM

可以一機雙打？

後悔課金 本身想買鍾意球隊既黑卡
但啲人越炒越貴 夠錢時無人放 無錢時有人高價放
照用番自己砌個班英超兵算 普卡已經夠玩

yes

個market 得3萬幾

其實我都唔知仲有無人抽 ⋯ 無人抽，無貨》買唔到想要ge 人

其實玩落都唔係好差唔知點解咁小人玩

請問你玩過PS4/PC版未

吸引力低,講明用16個引擎整,上網打開既都有PS4,只玩單機又有PC破解版...兩樣都冇先會買Switch版掛

簡單黎講
都係滿足下d細蚊仔是鬼但求有部機係手拎出去玩 又威威既心態

我雙修pc switch
pc版已經無玩了，太悶

我2樣都有今集想試下switch姐，拎得出去玩都真係幾方便，畫面質素都可以接受

起馬近排去完旅行發覺我係酒店，機場等既時間都打到，你ps4都做唔到啦，對於要番工既人放工要坐係部電視前面玩幾個鐘真係好難

巴打唔洗理果條友啦，拎手提機同家用機比，完全冇意義。拎Gameboy同紅白機比，有意思咩？

switch版又search唔到wifi又search唔到人玩

抽左20000 Fifa point都無好野出
係咪唔想我玩

玩個switch版fifa都可以課20000 fifa point

我之前都係咁諗 宜家選擇攞黎訓教好過

大學wifi行WPA-enterprise/WPA2-enterprise,好似未見過有遊戲機支援

知錯了

我都課左好多 起碼兩千 後悔

想問跟game係咪無入code 拎pack？

我用iphone 入大學wifi 嘅話係禁咗ssid 就直接彈個位比我打account 同pw
Switch 入嘅話就淨係比我打pw

咁我想問係咪就咁打個pw 落去

Sorly for 1999 我知我好蠢

都話Switch用唔到，格式唔支援

2k夠買部新ps4啦

quote果段唔係我黎

我都係話用唔到 俾另一巴打屌鳩我唔識用

誤會左你，睇啲行文又係洗地俠

有冇手足知道碧基ovr 87, 點解只係俾我Max賣$22,000

想問下搵人打係咪
Online > Play seasons? （有機會同fd 打）

潛力低/已到頂峰?

有冇人知幾時有update 見到d bug一日比一日燥

Single draft legendary 第一場head住三粒跟住斷線，再login話我輸0:3，送兩包silver一包premium gold俾我....咩意思....

利申：打single season D10至D4 未斷過

巴打 我想問打到咁高難度 如果最後win 埋 送果包係咩黎

Career mode係咪冇得簽pre contract

有
叫球探搵啲合約剩一年嘅人，喺冬季轉會窗簽pre contact

唔該巴打

冇錯，叫你同你fd 一齊用一樣既隊（我指rating)
再數一 二 三 一齊禁search ,咁就search 得佢架啦
2017 要用呢d 方法係咪好好笑

你試過未

屌 笑死

試過我先咁講，你自己上返前幾頁啦，係有得"好友連線"係我講架

日版係咪照玩到英文？

有冇人覺得隻game好玩

我尋晚咁樣試唔得，仲有咩要留意架？
個online matching settings 要選 yes /no?

divisions 一唔一樣？ rating 一唔一樣？如果真係唔得，用11 個垃圾球員，姐係銅卡，有幾廢用幾廢，再試過

好撚心ea 就ban 撚左d 非洲人啦屌你老母
一場可以打成半粒鐘，屌

我覺得幾好

有冇課?

課咗一千左右
想抽施古臣

鍾意就課啦 都無話值唔值得既 最緊要自己鍾意
買到黑卡哈里簡尼 都無咩意慾再課 雖然出左黑卡eriksen

有啲仲膠 入一兩粒後場差波 又成日pause

我玩world class professional算

ut單機模式打電腦輸緊熄機再開佢比你由頭打過打到蠃爲止

Career 無解約金？轉售條款個啲？

single draft 得唔得？

試過用5 星 club ， 只係搵到一次，跟著試下大家用英超4星隊，又搵唔到人，一轉番5星就即刻搵到人，但撞唔中friend

Single Draft 冇玩過唔知

單機 UT 輸緊波嘅話，完場前出 home 熄 game 再入 game 嘅話， 球員 Contract 照扣，但場波可以由頭嚟過，值唔值得咁做就自己衡量啦

無
但有pre contact同先借後買

我就覺得唔值 contract 貴到傻

原來呢隻gmae 都係屈速game 唔信自己試下

其實單機打成班黑卡明星隊果個mode有咩用
佢分左好多level 仲好似要比錢入game

係贏咗嘅話跟返你揀個Level比錢你，越難越多錢，一星期玩一次就得，再玩冇獎金

THANKS!!

新手一問
最新買左一套switch + FIFA,想問下佢會不會update翻啲轉會，因為我用利物浦仲有沙高

自己去squad list度update

唔明，搵唔到wo，自己手動轉?

睇gameplay根本係好唔真實 同舊版fo3 質素差唔多

屌，玩到好撚燥

玩 UT world class 同 Legendary 啲電腦個撚個都美斯咁，我四條友圍住佢都搶唔到波

打反擊永遠喺邊線 one touch 幾腳就落到底，如果封晒啲傳球路線就屈高波，一係就永遠拍甩啲波一定落番電腦度

跟住啲傳中同角球又基本上九成入，都痴撚線

利申 FIFA 新手

好老實講 呢隻最盡得fifa 14既質素
好多野未改善到

有分online同offline打完會有包比你抽，蠃得越多啲獎品越好

幾時有勁包抽

想問online連線有多人玩

唔該Ching

今日入手左switch順手買埋fifa
想問有冇玩開fifa既巴打覺得傳波會怪怪地？
即係左蘑菇禁既方向同真係傳波個方向有唔同
唔知係玩慣左ps4定係呢個位未執好
其他就要試真啲先知

推一推

有無人玩UT

收switch ut coin

TG: japhkak

有冇玩開ps4既手足評價下switch既fifa18

玩過ps4同pc
再玩switch你會失望居多 大學生vs小學雞level

由每日打幾個鐘變兩日打一場

你試下set pass assist 可能會好啲

Switch版fifa係咪冇基沙文同戴巴拿既招牌慶祝動作？

大婆已經update patch解決左問題
唔知樓主下個post用咩標題好呢

收ut coins
TG: japhkak

電腦傳中屈到灰

電腦傳中你要清個波走，頂嘅時候唔好用傳波掣頂因為實頂輸
要用射波掣頂做解圍

原來local season最多兩部機加賣四條友玩 咁佢max player 八個人係點黎

所以咪係應該遲d 出
同埋佢果到係寫online2~8
唔係local

肯答未阿
宜家ps4 夜晚season就有30k到人在線玩

switch版玩家肯公開條數未
大半個月仲係到絲絲縮縮
比個數字供新手參考都好

真係唔知點計，希望佢意思係遲下開放online有得8個人玩

希望啦希望啦

先前上淘寶買coins 諗住算下水溫
買50k coins 計番港紙六十幾蚊
睇返香港個個30蚊先得10k 真係得啖笑

買coins有一定風險 好似話一買番黎就用就唔會有問題

師兄可以試下淘寶

有時都唔得 明明個後衛高過條友 都俾佢頂入

switch版玩家真係成日都水9人
玩tb coin比官方bam ac係咪你負責

淘寶就唔好啦
風險太大

頂波要睇搶點，矮過你但攝到個位搶啱個點都會頂得贏

我呢個非switch玩家講完 你先講執我口水尾
隔左成日都唔提人
switch玩家有無咁陰濕

咁都可以1001

可以試幾十蚊試水溫
琴日試左50k 即買即用就無事

見你變成咁有D同情你

同情新手多D... 比班仆街搞到個post好旺 到玩落先知中伏棄驚.. 少人

自己單機左都唔知真係好可憐

1001